"u vergist zich.
Ik schrijf wel langzaam."
"Hoeveel letters je hebt gelegenheid om te schrijven in de loop van een jaar!
Brieven van business!
Hoe afschuwelijk ik moet denken ze!"
"gelukkig, dus dat ze mijn partij in plaats van het uwe."
"Bid vertel uw zus dat ik lang haar te zien."
"Ik heb al vertelde haar dus eens door uw wensen."
"Ik ben bang dat je niet graag uw pen.
Ik repareren voor u. Ik sleet pennen opmerkelijk goed."
